覺唔覺有個列字既都好尾機

高列巴尼
馬列斯
列貝利
列斯聯

列寧

列物浦

例湯

梁列為

列卡特

咩叫尾機？你係咪想講屈機？

卡列姆賓施馬

係 sorry

慈雲山鄭列瓊

列治史坦拿

列高巴

古列治

米奴列.....

格列活特

列血公民

吉列豬扒

達列斯畀悟空收皮

陳鴻烈

梁烈唯 唯唯

皇家馬德列

連加特列

列支敦士登

仆街睇到個列字好撚奇怪